沒有尿頻的第一天 想起你了......

彩恥笑緊你咋

佢可以笑

但佢係坐喺紋身佬大腿上面笑

支持...

突然好想你
你會在哪裡🥃

即係坐我大腿

支持me=支持彩

下下who 下下who

米癲拉

你 check下前列腺好啲

盲撐施巴只會害咗佢

沒有尿頻了=好了

我可以癲

我很好

你失心瘋了

我正常得很

ko呢蛙

Fujida
Hidari
Hidarita

又話係老婆 唔係一齊住咩

老婆咪成日想起

一齊咗

She cry for me

禍禍禍 禍禍禍
禍禍禍 禍禍禍

發夢都會見